\begin{center}
\index{Punschen rinner genom strupen}
\subsection*{\large{Punschen rinner genom strupen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Midnatt råder}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Punschen, punschen rinner genom strupen,\\
ner i djupen.\\
Blandas, konfronteras där med supen,\\
där med supen.\\
Gula droppar stärker våra kroppar,\\
punsch, punsch, punsch.\\